集中裝修目標定立規矩係當務之急

原本場運動方向一直好啱

對家好難喺其他運動方向落手，所以佢哋就將呢一樣野帶到偏激，抹黑示威者形象，一句講晒話唔使理民意

我哋要小心俾人帶風向，民意係會逆轉，人民嘅接受能力係大左但係當你有一樣新嘅行為佢哋都會重新去思考判斷

大家覺唔覺得呢一兩日突然間有一班人搶曬flow，好激進，甚至唔fact check，周圍屌人你一唔同意佢佢都話你風向撚，可能大家係私了方面都有共識，但係係裝修方面好容易俾人誤導左目標

依家唔係叫大家唔好裝修，而係好好地集中目標例如終止中資銀行政府機構，一方面係方便前線知道有咩應該做有咩唔應該做，令到件事更加清晰，防止誤判，對外文宣可以集中返去解釋，文宣亦都可以洗白而唔係乜嘢大細鋪頭都有俾人破壞造成一個亂世嘅形象

集中目標係最合理嘅方法，對面既然可以放臥底放鬼過嚟我哋呢邊，依家規矩咁清晰佢哋可以派人亂咁做野令到成件事變到無差別攻擊，定立好規矩或者集中目標先可以阻止到呢啲亂咁嚟嘅情況

我好擔心再係咁落去首先係外國失去支持，如果我真係唔好彩講中對面真係特登派人去做呢啲嘢帶風向，咁佢哋都用咗幾多人手，因為基本上每個激進嘅post都有一大班人支持，亦都出現好多理性嘅post好多正評，但係調返轉激進嘅post都係好多正評

依家唔係叫你地唔好裝修，但係你哋要對準政權對準共產黨點解要搞啲同共產黨冇直接關係嘅小店舖

我真係唔希望咁樣落去，如果呢一場運動最後因為呢一樣野而令人惋惜，係對唔住之前死咗嘅兄弟

我覺得個問題係大家當咗民意真係完全唔會逆轉
無錯呢四個月黎，民意係無逆轉過
但如果民意一但開始逆轉，就真係會返唔到轉頭，萬劫不復
就算你殺警我都唔會割，但依家文宣都未跟齊就不斷升級，真係好易令人跟甩架

我覺得而家就係有一班人唔知係真心定假膠啦，我哋自己內部講咗核彈都唔割就真係當全世界都唔會逆轉民意，但係問題係我哋自己內部都有咁多人提出呢樣野，外面呢？民意的確係唔會大幅度逆轉，但係只會有越來越多人係條路上面停咗落嚟，慢慢脫離核心，最後成場運動就只會剩返好少人支持，所以而家真係應該慢落嚟等大家接受返先

我真心真心希望有人可以推到上去，我好怕最後書呢一樣野

推

只要有火燒，破壞店鋪已經構成暴動！正苦就係希望呢三日一拉告暴動，前線點做，有你哋主意，但怕被推入陷阱。

P牌仔，唔好見怪